邊有可能訓得著

唔可以慣呀香港人！記住每個手足所承受既暴力同屈辱！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

頂住 有我陪你

有關破壞

公物都只係用公帑，叫工人整。圍差館除左送頭冇乜用。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。

特別係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢啊。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

唉做隻豬真係簡單好多
每日望住手足受傷被捕真係好痛苦

屌真係訓唔到

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

我都訓唔著，所以係咁推ＰＯＳＴ

瞓唔到

明明今日好攰但又真係瞓唔到

好嬲好心痛 唔知做咩好

記住呢份傷痛同憤怒
終有一日
我地會一次過還返哂比佢地

我地仲有長期作戰
各位手足保重呀

要繼續戰鬥落去!
咁多位手足 一齊加油!

習慣了便成為奴隸
成為了奴隸也不知已是奴隸